<h1>Example</h1>

<h3>Input: </h3>

<pre>
http://findmyapp.net/findmyapp/program/uka11/events
</pre>


<h3>Output:</h3>
 
<pre>
{
    "events": 
        {
            "id": 387,
            "showingTime": "2011-10-10 13:00",
            "place": "dodensdal",
            "billigId": 813,
            "free": false,
            "canceled": false,
            "title": "Oktoberfest",
            "lead": "Den 10. oktober 2011 kl. 13.00 braker det l\u00f8s i D\u00f8dens Dal, n\u00e5r feststemte\r\nmennesker if\u00f8rt lederhosen samles rundt langbordene for et \u00f8lgilde man ellers\r\nm\u00e5 helt til Tyskland for \u00e5 f\u00e5 oppleve. \u00d8lglass p\u00e5 h\u00f8ykant, allsang, dans og generelt\r\ngod stemning st\u00e5r p\u00e5 programmet for \u00e5rets Oktoberfest. Det blir ogs\u00e5 livemusikk\r\nav b\u00e5de DJs og band i teltet. Det er ikke tilfeldig at dette er eventen som i f\u00f8lge\r\nhistorieb\u00f8kene blir raskest utsolgt.",
            "text": "Tradisjonen kommer opprinnelig fra delstaten Bayern i Tyskland, men har med\r\n\u00e5rene ogs\u00e5 blitt popul\u00e6r i lille Norge. Har man ikke muligheten til \u00e5 dra s\u00f8rover\r\nfor \u00e5 oppleve det p\u00e5 ekte tysk vis, kan man like s\u00e5 godt dra p\u00e5 seg lederhosen og\r\nslenge \u00f8lmagen p\u00e5 bardisken her i Trondheim.\r\n\r\nUKA har arrangert Oktoberfester siden 2001, og festen har med \u00e5rene blitt en\r\nUKEtradisjon. Trondheims befolkning b\u00e5de forbinder og forventer denne festen\r\nav oss, og i \u00e5r tar vi den til helt nye h\u00f8yder. Finn frem kostymet og forbered deg\r\ntil \u00e5rets fest. Billettene kommer med ?god stemnings?-garanti. Dette vil du ikke g\u00e5 \r\nglipp av!",
            "eventType": "fest-og-moro",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 18,
            "lowestPrice": 140
        },
        {
            "id": 388,
            "showingTime": "2011-10-25 21:00",
            "place": "storsalen",
            "billigId": 814,
            "free": false,
            "canceled": false,
            "title": "Melissa Horn",
            "lead": "Den svenske popartisten Melissa Horn er bare 23 \u00e5r gammel, men har allerede\r\nrukket \u00e5 slippe to album, som begge har h\u00f8stet str\u00e5lende kritikker. Bare\r\nen m\u00e5ned f\u00f8r hun g\u00e5r p\u00e5 scenen her i Trondheim, slipper hun sitt tredje.\r\nStockholmjentas sarte l\u00e5ter river og r\u00f8sker i hjerteroten og maler roser i selv\r\nden t\u00f8ffeste gutts kinn.",
            "text": "Debutalbumet ?L\u00e5nga n\u00e4tter? ble sluppet 30. april 2008, og ligger til grunn for\r\nMelissas suksess. Albumet inneholder blant annet hitduetten ?Som jag hade\r\ndig f\u00f6rut? med Lars Winnerb\u00e4ck. Sammen spilte de for et utsolgt operatak i\r\nOslo. Den 14. oktober 2009 slapp hun sitt andre album ?S\u00e4g ingenting till mig?.\r\nAlbumet solgte til gull, og her i Norge var hun en av de mestselgende artistene i\r\n2010, med hele 23 uker p\u00e5 VG-lista.\r\n\r\nI kj\u00f8lvannet av det nye albumslippet drar hun ut p\u00e5 en omfattende turn\u00e9 som\r\nvil bli hennes st\u00f8rste s\u00e5 langt i karrieren. Tidligere utsolgte konserter b\u00e5de i\r\nNorge og Sverige lover godt for h\u00f8stens eventyr.\r\n\r\nMelissa Horn spiller i Storsalen p\u00e5 Studentersamfundet den 25. oktober 2011.",
            "eventType": "konsert",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 18,
            "lowestPrice": 200
        },
        {
            "id": 389,
            "showingTime": "2011-10-12 20:00",
            "place": "dodensdal",
            "billigId": 815,
            "free": false,
            "canceled": false,
            "title": "Oktoberfest",
            "lead": "Den 10. oktober 2011 kl. 13.00 braker det l\u00f8s i D\u00f8dens Dal, n\u00e5r feststemte\r\nmennesker if\u00f8rt lederhosen samles rundt langbordene for et \u00f8lgilde man ellers\r\nm\u00e5 helt til Tyskland for \u00e5 f\u00e5 oppleve. \u00d8lglass p\u00e5 h\u00f8ykant, allsang, dans og generelt\r\ngod stemning st\u00e5r p\u00e5 programmet for \u00e5rets Oktoberfest. Det blir ogs\u00e5 livemusikk\r\nav b\u00e5de DJs og band i teltet. Det er ikke tilfeldig at dette er eventen som i f\u00f8lge\r\nhistorieb\u00f8kene blir raskest utsolgt.",
            "text": "Tradisjonen kommer opprinnelig fra delstaten Bayern i Tyskland, men har med\r\n\u00e5rene ogs\u00e5 blitt popul\u00e6r i lille Norge. Har man ikke muligheten til \u00e5 dra s\u00f8rover\r\nfor \u00e5 oppleve det p\u00e5 ekte tysk vis, kan man like s\u00e5 godt dra p\u00e5 seg lederhosen og\r\nslenge \u00f8lmagen p\u00e5 bardisken her i Trondheim.\r\n\r\nUKA har arrangert Oktoberfester siden 2001, og festen har med \u00e5rene blitt en\r\nUKEtradisjon. Trondheims befolkning b\u00e5de forbinder og forventer denne festen\r\nav oss, og i \u00e5r tar vi den til helt nye h\u00f8yder. Finn frem kostymet og forbered deg\r\ntil \u00e5rets fest. Billettene kommer med ?god stemnings?-garanti. Dette vil du ikke g\u00e5 \r\nglipp av!",
            "eventType": "fest-og-moro",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 18,
            "lowestPrice": 330
        },
        {
            "id": 391,
            "showingTime": "2011-10-08 19:00",
            "place": "hele-huset",
            "billigId": 465,
            "free": false,
            "canceled": false,
            "title": "100 kroners arrangement",
            "lead": "Dette arrangmentetet skal koste 100 kroner",
            "text": "=)",
            "eventType": "fest-og-moro",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 0,
            "lowestPrice": 0
        },
        {
            "id": 392,
            "showingTime": "2011-10-09 20:00",
            "place": "hele-huset",
            "billigId": 419,
            "free": false,
            "canceled": true,
            "title": "18 \u00e5rs aldersgrense",
            "lead": "Dette skal v\u00e6re aldersgrense p\u00e5.. ",
            "text": ":)",
            "eventType": "andelig-fode",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 18,
            "lowestPrice": 0
        },
        {
            "id": 393,
            "showingTime": "2011-10-08 19:00",
            "place": "hele-huset",
            "billigId": 425,
            "free": false,
            "canceled": false,
            "title": "Utsolgt",
            "lead": "Dette arrangementet er utsolgt",
            "text": "<<(http://www.vg.no)>>",
            "eventType": "konsert",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 18,
            "lowestPrice": 0
        },
        {
            "id": 395,
            "showingTime": "2011-10-08 18:00",
            "place": "hele-huset",
            "billigId": 469,
            "free": false,
            "canceled": false,
            "title": "Mange showings",
            "lead": "Denne har flere showings",
            "text": ":)",
            "eventType": "revy-og-teater",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 18,
            "lowestPrice": 0
        },
        {
            "id": 396,
            "showingTime": "2011-10-08 19:00",
            "place": "hele-huset",
            "billigId": 567,
            "free": false,
            "canceled": false,
            "title": "Mange showings",
            "lead": "Denne har flere showings",
            "text": ":)",
            "eventType": "revy-og-teater",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 18,
            "lowestPrice": 0
        },
        {
            "id": 397,
            "showingTime": "2011-10-15 20:35",
            "place": "hele-huset",
            "billigId": 0,
            "free": true,
            "canceled": false,
            "title": "Gratis arrangement",
            "lead": "Dette arrangementet skal v\u00e6re gratis \u00e5 komme inn p\u00e5",
            "text": ":D",
            "eventType": "fest-og-moro",
            "image": "",
            "thumbnail": "",
            "ageLimit": 0,
            "lowestPrice": 0
        }
     
}
</pre>